其實香港真係好落後

依家話垃圾徵費
一個二個師奶啊叔 嫌麻煩 話貴
好多地方一早有垃圾徵費 限制垃圾量
香港已經細 仲要整幾多個堆填區
堆呢班垃圾

洗鬼理班廢中廢老

聽到都想打獲佢地

起多幾個爐好撚過啦

講真收咗錢又唔起爐真係冇用囉

我反而想問買野個啲膠袋點處理

收左錢垃圾就少左咩
好心咪撚咁天真啦 仲衰過d廢老

只係會有一班廢老日日拎d垃圾放係街邊垃圾桶旁邊

精警

其他國家直情係有埋回收產物
香港搞垃圾徹費既同時，會唔會大力扶下班回收產物？
仲未講每年香港食一大堆洋垃圾

變埋垃圾

最大問題係, 好多人都唔撚承認香港有既問題

仲要死撐 死嘔一堆垃圾理據話香港無問題

根本就係 紅 vans 乘客

政府又唔係真心想本土好

回收左返黎 大陸唔比入口 咁d野點解決
咪蝕死班回收商囉
好似d廢膠又唔比入口

樓主係5毛

支持正苦推出既垃圾政策

乜撚野配套都無
正苦咁多錢起大白象, 叫佢起少D, 夠比錢處理垃圾問題啦

遲啲記得上amazon買防毒面具
我聽唔少人話，不如燒左啲垃圾，咁咪唔洗比

日撚日倒貼d錢比海狗公園、迪迪尼、港鐵、西九文化區
都唔肯倒貼香港回收廠

收完錢仲要拎d地去做堆填區
叫政府收皮啦

焚化好過啦，返工好忙冇時間同你癲

依家啲焚化爐 其實好安全